自己一個企係aia嘉年華外，個心真係好酸

從來冇女陪我行過嘉年華
nor迪士尼
nor愉景灣
nor赤柱
真係好想有條女
陪我坐木馬
暫時唔好介意我樣
身高
經濟能力
一晚都好呀
一個個同我擦身而過既女人
有幾多真係會
唔嫌棄
唔嫌嘥時間
我甚至唔求有得拖手
有得kiss
唔打了
已經有幾對情侶係入場途中
係我眼前路過
個心真係好酸
真係一滴滴係個心度流

Gay佬ok

第一次有圖

好多時都係差你勇氣問一句
Btw巴打自問個樣正正常常點會冇女朋友
一係就係行為問題令女方討厭